邊間U既燒味性價比最高

polyu 舊Can唔錯

中大善衡書院 Canteen

cc

中大崇基學院眾志堂

中大和聲書院 Canteen

City Ac1 canteen 又平又好食

中大逸夫書院 Canteen (jk...)

HKU CYM

中大伍宜孫書院 Canteen

Ching你食開垃圾

你真係食開屎

City ac2

HKU
食嘅唔係燒味
食嘅係香港第一學府的食物

又扮善衡人

食開屎？

hku cym can

莫耶絲年代既MU

個女人真係斬到半肥瘦比我

唉 食蟲

果然係ban狗 咩都話好食